論格鬥，邊部高達最勁？

艾比安夠唔夠尊者打

梗係唔夠
論格鬥不如唔好計 G Gundam 系列
同埋唔好計月光蝶

剎那最勁

巴巴托斯

條友傾偈都有一手

唔係唔講巴力下話

唔計怪力亂神類應該係艾比安或者雙頭龍EW 巴巴托斯狼王都有機會
如果計埋神奇力量00 Qan[T] (假設你當Raiser sword係劍)
如果係神棍之流應該得南斗水鳥NTD拳可以同G高達班怪物一較高下

God Gundam

巴力同Astray堆機係咪都唔入流

重炮

Exia

揸古

次元霸王流

build fighter 澪司

計唔計turn系列先

巴巴托斯sure win

Crossbone x1fc

把劍真係好撚型

緊係基魔Strike Freedom，衝埋嚟轉個圈就斬哂人地手手腳腳

近攻 緊係道蒙同師博啦
剎那個款太科幻

其實G果班勁嘅唔係部高達
而係個人 所以G全部都唔合格啦

梗係love love 拳啦，呢套唔講格鬥就無野講了

至驚蝦痾尿

重高達？

高達只係限制器

驚佢地徒手毀滅地球

艾比安 gvg好勁

東方不敗

咁問點都係答你神高達同東方不敗佢哋啫

zero系統都怪力亂神喇

超級霸王電影彈

純格鬥 點睇都係兩師徒啦
就算剎那量子化都冇用

創建爆熱高達

雖然係限制器, 但G D機個靈活度點睇都勁過其他系列D機
可以一戰既應該得TurnA

唔計不如唔好討論啦

用刀唔計格鬥

Nu高達
監生打爆沙煞比

徒手拆ma

紅迷惘(有愛)

吉姆

高達斌

一撚定係紅連螺巖

可惜係三流機師
魔劍都避唔到

比部神高達比我渣就天下無敵
因為我係格鬥家

神高 > 師尊 > 尊者 > 九龍 > 鏡高達 > 閃光 >>>> 其他高達

問題係計埋就無討論空間

咁大贊卡 計唔計 ？ 近戰應該是最強吧，雖然唔係格鬥啦

躝

瓦r勁過佢啦

破滅魔劍

應該會比兩師徒用手指接住

呢？

淨係無限正義都吊打哂果班g膠達啦
計埋爆seed冇得玩

基本上無限正義只係因為識飛而唔會比東方不敗秒
講緊東方不敗咋喎 唔係master

一定係究極石破天驚拳

杜門同師匠你打爆佢部機咪個人出黎打仲得人驚

master廢過東方

賽例所限有出力限制

一定係東方不敗

gba 個隻

兩師徒肉身拆機

出波計唔計格鬥

00系列

量子化

用高達唔計格鬥

其實撞上去果吓算唔算kiss.,.

東方不敗用條布去接砲彈

兩師徒都唔撚係正常人

咁得G高達 嘅駕駛員先可以鬥

佢地招石破天驚拳 直頭係 射擊系武器
但機戰都定義為格鬥

流星蝴蝶劍其實夠杜門打，真係輸主角威能

格鬥黎講 唔係睇機
係睇駕駛員

G個堆機司徒手打爆高達啦

G角色一定係一流駕駛員， 就死病鬼東方不敗自身彈跳力， 力量都夠爆一堆MS

DX 衛星加農砲;

話之你幾好打都冇用, 打中直接收皮

上宇宙瞄準殖民星/地球打都慳番叫你直接投降

淨係儲氣唔射都要你諗足半日, 史上冇一部高達可以咁樣屈人兵

你揸神高死撚咗啦

(月光蝶)>衞星加農砲>魔劍

神高

飛條毛巾繞爆佢

十二王方牌！

講緊格鬥wo，阿哥

分分鐘風雲再起自己都夠避魔劍

機勁撚用
三流機師

射擊寄萬能機

我想像唔到神高同其他高達鬥格鬥輸嘅畫面

剎那屌打所有人

g高達 杜門同師傅話落機打都打撚爆你

樓主問邊部高達格鬥最勁 講機師做乜

剩講高達仲唔係unicorn 3號機?
都冇駕駛員嘅

個駕駛變咗雀仔飛走咗

唔計駕駛員 魔鬼高達本身部機都ok勁

唔識飛+AOE 非三日明之罪喎ching

一定係佢
揮一揮就解體

因為高達限制左兩個最強機師既輸出

Nu gundam, hiv gundam

死啊！死啊！死啊！
閃光高達

係駕使系統令到d癲佬發攝到。比東方不敗揸rx78咪又係cap下cap下

super mode da

從來冇比機會佢去發揮全盛時期

點解要鬥勁?

馬沙專用渣古
3倍速飛踢

計左有咩好討論？
一係就一拳打爆一係就化為灰燼 有咩好講？

神高有兩隻手

點避 地圖炮黎

最接近杜門竟然係支國代表
仲諗住日本仔崇洋會講到美國勁啲

勁過杜門有新香港🇭🇰代表
新一派
東方不敗
王者之風
全身招式
石破天驚
看招
血染東方一片紅

呢部一埋身就開風車轉到你變肉醬
玩格鬥邊個夠佢勁

一黎就大佬

自由高達一打30

G gundam好多人都起碼阿賴耶識lv5起計，淨係格鬥邊有討論空間

尊者係master, 咁師尊係乜?

東方不敗一條毛巾就搞掂你地啦，仲洗乜高達

牛高達最叻就係推走粒阿古捷斯，玩格鬥未必夠

阿修羅高達剋死你呢部啦, 捉實晒你d手手腳腳連扇葉係地下柔術玩死你

嘉美尤ZETA
定你身郁唔到，你好打到社門咁樣又有咩用

牛你老母

石破天驚拳！

綠水晶獨角

the o

咁多手手腳腳啱晒人棍王自由高達

唔好話邊部高達近戰好打，邊部可以撞到兩師徒冇俾佢地兩個徒手拆完部機再拖個駕駛員落黎打已經好威

部機郁唔到佢跳個人出黎嘉美尤應該即場嚇到真係儍左

真係唔好計機動武鬥傳

論格鬥，其他高達係正資產
機動武鬥傳係負資產

如果唔係有架高達保護住
一早打死人啦

牛你老母個臭閪呀
躝撚番上支那啦大陸仔

講下牛高達就垃圾支那大陸仔架啦
人地大陸好似叫敢達喎

收撚嗲啦傻閪 係得大陸支那狗先將Nu讀做牛
唔撚好講咩好多香港人都講
根本以前就冇人會咁講
你老母爛臭閪啦大陸仔

冇人講咁我呢家咪講，得唔得?
大陸仔拎左專利呀？btw把口爛未?

咁激動小心多心血管疾病

咁你咪支那狗 扮乜撚呀
躝撚番入你老母個花柳閪到啦大陸狗

打字多就叫激動咩傻閪 冇撚腦就問你老母
比邊隻生滋狗屌到生少個腦比你啦

我講姐，咁急反駁做咩呀
唔係可以唔洗理我架喎

講個牛高達就話人支那前支那後，我都想知邊知支那人打字咁撚叻

搭單 牛你老母閪

咁都有得搭單，兒登即係兒登

見有隻狗仔比我撚
我又得閒咪撚下你lo
咪當自己咁重要啦雜種狗

只有支那種先會將Nu讀做牛
廣東話點講都冇可能係牛啦
柒頭皮 躝撚番入你老母個爛臭花柳閪到
咪出黎獻世啦

唔重要你就唔會唔覆我啦

我叫佢做牛唔係因為佢希臘文字既讀音

係呀係呀支那狗 繼續兜啦

你都on9 一日我覆幾十個人
個個都重要咩 傻閪生滋狗全家死曬
上黎刷存在感呀

弊在你就係應個戇鳩，邊有一個比你更戇鳩呀

同啲流浪狗玩我就係狗咩柒頭
logic都未搞清楚學人落黎香港

似乎係你引錯例子，物件當然唔可以轉變，但係性格係可以變
物以類聚，近朱者赤似乎你一d都唔識